有冇iphone撚左上角冇左個電訊商

冇啦啦冇左

又唔交電話費

左你老未 死弱智

成早都會

利申：HKBN

幫我交得唔得

未試過

Ok

琴晚我都係咁，第二朝開機又出返黎

收唔到？🤔

爆晒🤙🏿🤙🏿🤙🏿

升咗 iOS 12 之後就間唔中係咁，通常都係去咗啲收唔到電話嘅地方 (例如搭𨋢) 之後出返嚟就會咁
Reboot 部機就會出現返